HKTV送貨員疑被投訴性滋擾女人妻

HKTV 送貨幾時會用whatsapp 架？

有性暗示

Rion

我就唔撚信個送貨仔無whatsapo call過啦

應該係打電話冇人聽先留message

又妳又emoji
厹feel

其實你係咪個個post 都博負皮

真係會whatsapp客喎 同意周生冇自信

呢樣真
用得妳字
一係mk一係狗公

人地都話電話唔通 你盲架？

#metoo

死開啦支狗

agger , 班速遞佬有時真係會用what app call 客

識食人妻

女人妻

規則上係出車時必需用公司whatsapp whatsapp客
無話過搵唔到客果時唔可以用私人電話whatsapp

咩邏輯

唔講唔知

事出必有有因

不過呢位人兄去做送貨，年中應該都食唔少

有冇示意圖

人妻就人妻啦 加乜撚女字
唔通有男人妻咩

HKTV 送貨要加客人入自已 whatsapp 聯絡架咩？

倫敦人妻先生

女人妻
有冇男人妻

Av h漫劇情

你幾時先肯實名提出呢個建議~ 我地實撐你喎~

lm

睇AV上腦

第一guan j

女巴打
男姑娘

次次無人收都會wtsapp 我
我係男人 啲員工都一樣咁send
佢都想快啲搵到你派左件貨

咁寫都係尊重男同志姐

利申：左膠

拼音

失望，張健身肌肉相都唔好j既，成個阿叔咁

咁都投訴，香港真係越來越痴線

小心睇實你老婆lor，周生

油左紅字係乜
屋苑？
港

太過盡責同熱情
都係性侵

肌肉相都唔俾放
班女人咪又係放胸放身材相做頭像 屌

香港真係投訴之都黎

Add埋人地入聯絡人

等比wiki炒

相當有可疑

一竹篙打一船人

唔入聯絡人點send WhatsApp

我見識少

人妻

海XX-1H ?

真係會

GRP

if p then q 所以 if q then p既謬誤

唔add 點send message 阿

我都係，有冇人教吓我

打拼音

又美乳

佢老公應該有睇開人妻系列

就算拉人入grp都要有聯絡人先拉到
新技能？

應該係送貨系列

其實佢曲線反緊共

唔好咁毒

拎去

大陸仔先唔分你同妳

你叫個送貨佬咁q麻煩喺browser打咁大段嘢定係add contact方便啲？

條友仲要加個 以為自己突破盲點

我都俾順豐whatsapp過兩次

係android 狗先咁麻煩姐
iOS Workflow 一早有巴打寫成script 一入電話就得

無信心無自信
有冇人去起底食花生？

Whatsapp過幾次 但個icon都係hktv個字黎
轉做自己樣 大家知咩事啦

咁一開始 已送貨 唔該晒又點解釋
選擇性失明

周生無賓周

呢個咩巴絲GROUP專放農場料,假料做數,有十幾萬傻鳩比佢呃到入去
我記得早期有巴打係舊登講過,成日做假POST呃人

不嬲都會
柒少陣

屌你老母五毛狗

小學冇學過用「妳」字？
自己中文垃圾仲笑人

原來係咁, 未買過 hktv 真係唔知

前員工路過講返句,用得HKTV ICON既都係公司機
但部機廢撚到仆街,又慢,又成日HAND機
有得揀都會揀用自己電話,唔撚用部垃圾野

不過咁撚樣都投訴 真係好on9

呢d圖有兩部電話就做到,希望大家唔會變左義工,免費幫人搵錢啦

有兩個老翻舊登FB比我report到收皮。。

咁都有人正評
連登真係5P FORUM

想見下周生

當本身無野
依家咁樣放上網會唔會有野？

救得幾多得幾多啦,港豬鍾意比人牽住個鼻走我都無計

女人低胸做車頭相又點計

上次送貨

唔排除送貨仔係想食人妻,
但就咁睇個3句野, 睇唔出有咩越軌野囉, on9周生......

呢啲po可信性係零，完全無証據

投訴得好死厹

連登仔中文水平究竟有無小學程度

佢有你電話就whatapp 到你
你唔洗加佢嫁

好叻叻好威威呀
小朋友幾歲
洗唔洗幫你打比媽咪接你？

睇完第二行就覺得佢想強姦我

男會員

屌你老母大陸狗。柒撚到你

連登logic

1. 周太靚 = 周生可信

2. 周太樣衰 =周生唔可信

3. 周生樣衰 = 送貨佬可信

4. 周生靚仔 = 送貨佬唔可信

以上point 1,2 同 3,4 組合

13 = 送貨佬可信

14 =周生可信

23 = 送貨佬可信

24 = 唔成立

打拼音都冇人屌...連登真係

你輸撚左就算啦 仲走去咬人地專唔專登login 好撚低級

唔該

用垃圾WTSAPP拎黎威

識whatsapp唔add contact搵人好威ga
因為人地平時冇contact要搵

讀心神探
撚到你打咁多字 回我啲廢回覆
乖

飯子？

你正面回應下啦柒頭

你讀ive呀？

低智力

即係有男人妻?

用個whatsapp都要衝出黎認叻 等機會表現自己等撚到頸都長果種心情

有咩好回應
得閒撩下火

笑撚死我

死臭閪

留意到你條on9周圍吠
社會有呢啲問題就要斬腳趾避沙蟲?
其他解決辦法已經夠用, 如理性質詢, 放兩面證據
有正常智商既人都會識理解公義
毋須行實名制令所有用家受害

你都知自己理虧所以無回應呢
同D五毛唔夠人講就鳩嗡一樣

今次真係唔解密唔得
比啲cd rom知你有幾戇鳩

whatsapp高手

我第三者都睇唔過眼你弱撚智既回應

冇嘢好回應就唔好回
縮返入你老母個西啦柒頭

seed

其佢想講咩

上面話要加聯絡人先Send到Whatsapp

an機有個APP叫whatsadd

唔洗加都可以Send，方便CALL客

利申：普通用家純分享，唔好咬我THX

其實你全家幾時死？

斬腳趾避沙蟲

事出必有因 送貨送到咸濕係過分
隨便加人whatsapp乃狗公行為

痴撚線

送得貨 每個月都百幾個客
送貨佬會入哂名落電話到??
送左2次,就入名周太,好明顯第一次送就有發生D野
正常人地送貨Wtsapp 你,禮貌上都會覆下機,
但幾次都藍TICK, 好明顯係周太DEL左D RECORD 啦

應該會變左this post is......

我話你錯
事出必有因
所以一定係你錯
事出必有因唔係咁樣亂用既

神探又出場

投訴之都 小題大造

人地打份工姐 又唔覆唔成 阻人收工
仲要投訴人

老老豆豆 送貨仔一日call幾十單客
電話費無理由自己出下化
實有公司sim

唔知佢係用私人number搵人妻
定係公司number 轉個人頭像搵人妻啦

呢度好多冇自信毒L
居然會用呢d神邏輯撐另一條毒L老公

你問下係HKTV做個啲先喇
門市sales都係用自己電話架

無人送咪留個msg 話無人唔送

點樣阻人收工
收貨人叫佢開OT等佢收件呀手？

我唔知hktv係點，但好多要定時用到電話嘅職業都係用自己sim，然後公司幫你交電話費，未必有違反守則

唔清楚
用自己電話 公司俾allowance?

一睇個topic就諗起佢嗰套

應該係打左唔通
再用自己whatsapp 私人whatsapp同佢講返件事

idog 真係無處不在
講whatsapp無啦啦都要踩android

送完貨使唔使特登無啦啦send句唔該哂呀

做得好，冇做過就公開出黎講
短人周生一定俾人笑到面黃

小心炒車，可能佢delete過d msg先cap, 睇定d 先

乜撚野公審
周生大可以企出黎嫁喎
唔通短人周生俾人屈都縮？咁佢抵撚死俾人屈啦

以前小學教
「你」指男 / 無指定性別
「妳」就限定女性
唔係咁架咋咩
點解無啦啦扯到去狗公

男巴打女姑娘呀傻閪

似del過msg先post

只睇到送貨仔的講法，了解唔到成件事。除非周生係on 9的，如果唔係……無可能無啦啦投訴，一定有啲野我地忽略左。

利申：連登神探

肌肉相呢？

點解我上次買野送貨佬都冇 whatsapp 過我
打左兩次電話冇聽就收皮

到依加,呢個GROUP完全成功製造迴響

x3
開頭果句好怪..... 前後應該有 message...
等老公post出來對証

post facebook 個私人電話冇del 番周太

傻閪，俾人講中就話電話問題

送肉男一個...... 老婆會唔會係姣婆,

最尾果句話咩放門口...平時hktv送貨會就咁放門口？定少 左d野？

你真係文盲

原來手機畫面係正方形

小學雞

有頭像 起唔起到

開聲先果個要加左對方做聯絡人先嫁

乜撚野 女人妻

泊埋一邊打死火燈先
睇埋周生點回應
廢是又炒

公審唔你話撐唔撐，完全冇又唔得，放縱唔管又會好似而家咁。再者，無論你撐唔撐都會發人，人性黑暗黎！
實名，起碼管返班生蕃迫到佢地為自己言行負責任。每個人都有權發表自己意見，但唔代表可以無責任咁傷害別人，更加唔化表你講o既野一定要別人認同。

唔驚，咪等周生反擊囉
最緊要唔好俾人屈
唔似得啲撚樣俾人屈完唔出聲助長女權

周生

我直覺係送貨仔問題，正常人唔會因為三句說話而去投訴你。加上睇到佢講野的內容，完全就係針對住周生黎講，又話人短，又成，完全係人生攻擊。點解佢唔會話下周太呢。難道周太就無份投訴，聽佢講野都係狗公果類。你係有道理根本唔會放上fb去解釋。

如果係咁就真係太ON9啦

老老實實用私人電話save個客資料係抵觸PDPO，送貨佬一開始就輸左
雖然好多人會咁做但擺埋上網就好難搞

送貨送到要做工程師

屌你成日狙擊我

周太submit order果陣有冇tick 「I AGREE」

仲唔係性騷擾

大家唔好是但睇到張相，就說人地唔岩，諗清楚啲，會唔會有正常人因為你只講兩三句話就去投訴，本身件事就好唔合理，可能根本係送貨仔9 up

SNIS-623

都只係同意 hktv 搵佢

而家個送貨佬用自己電話 save 低左人地做周太

太少資料 好難話邊個唔啱

如果我係送貨員, 上次見到周太咁索, 都會乘機借送貨 whatsapp 睇下有無機會講兩句變 friend 再砌埋 , 換張肌肉相睇下對方會唔會主動打開話題

女老母

男人老狗
好心啦

好明顯就係想咁，條友比人發現左，就嬲到是但cut張相放上fb屌人

會唔會係 周太其實同某異性成日whatsapp 但老公開始發現 跟著就屈落送貨仔度(可能平時都有同送貨仔交收時傾幾句 ) PS 絕對係無證據的9up 睇下之後有無新料

我不喜歡你，你性侵我。

我早個幾月前已post 過，女人解放對社會既問題

求周太圖

正狗公

同求

真相只有一個
就係件人妻西痕想搵大隻肌肉送貨佬扑野
點知送貨佬就好似唐三藏咁正直唔肯
於是人妻就投訴佢
送貨佬為左保存人妻既面子無講呢點出黎

利申:反正大家都鳩估，一齊鳩估

根本原文就冇性滋擾個性字
不過三句whatsapp就話滋擾都過態左

佢第一句個"真係唔該你😅"
係咪之前應該有send過野/聯絡過??

勿跟車太貼

本來覺得送貨仔比人屈, 但睇睇下又好似有的唔對路,
正常如果周太訂左野, 有人whatsapp佢話送貨,
禮貌上或正常都會覆下, 但已讀不回有的不尋常,
一係送貨仔delete左的野, 一係就周太唔想再理佢(可能事前有因),
一係就係周生睇(不過都應該係事前有因, 所以周生先睇, 可能性都幾大),
不過太少野, 好難判斷

件事點都好，條送貨員都係柒咗架喇。
人地投訴緊，就將件事放上網，仲要咁屌個客。有無做過咩都好，蝕底嘅都係自己，我係Hktv mall都炒咗算。

delete過message會唔會重夠膽po上網啊
對面一po完整版就輸左啦

不過用私人wtsapp工作真係唔太合理

不要成日性幻想

連登logic
周太=女人=雞

忍唔住笑出聲 真係on9

認真答
首先，要係同一個group，然後再whatsapp佢

即係都係有入聯絡人，不過由第二個人入

送貨佬錯

Close file. Next.

留名跟進

送貨員真係慘

冬天大雪紛飛
各位駕駛人士請小心駕駛

Cls

鎖佢老婆入雪櫃啦

一個咁盡責既送貨員比你搞到咁

食屎啦你

留名等睇周生版本

張圖d對話係用HKTV行頭 都代表HKTV間公司
如果性騷擾真係自掘墳墓

應該學中東d女人由頭包到落腳

順豐都試過whatsapp啦
有咩出奇

公司唔俾公司電話卡你都冇計嘅

大膽估個男入曬d女性客戶落自己私人手機

肯定ADD完睇人相 OK既就吹幾嘴

抵啦，成隻死狗公咁用埋哂個「妳」字，係都用個「您」字啦！

係啦係啦 乜9都係狗公

可能次次都有人係屋企冇試過whatsapp 我
不過另一間ztore 就會用佢公司電話whatsapp我通知下一日會送貨

對上係11月9號
好明顯之前已經ADD左人
中間發生D咩DEL左D咩自己估

就算add咗contact
送完貨會刪
+事後無再搵/騷擾咪得
條街咁撚嘈
有時講句嘢都聽唔到
講極都喂喂喂
打字仲快

傻西
Hktv有比一支叫巴槍既智能電話佢地
要聯絡客就係用巴槍聯絡
而家條友用緊自己電話

阿周太又好似幾正

收皮啦你

雖然好細格, 但都好似幾正咁

第一周生無自信係事實，但無錯架喎。
第二用咁耐hktv送貨，有人無人都無whatsapp。
第三應該直接致電個客，而唔係whatsapp，無人你就留言或send message，而唔係加人whatsapp
第四加入contact list 仲改埋名做咩？好熟？

我買到變左vip 都唔知有呢樣野

我幾乎個個星期都有野送上黎，都未見過有人whatsapp搵我

好明顯想溝周太搏打友誼波啦,送貨幾時會用WHATSAPP搵客,仲要送完貨用私人WHATSAPP同人講D貨已經送到,擺撚到明R水吹

一般手機係長條型，佢張cap圖係偏闊，個msg仲要貼頂，唔見左嗰半個mon嘅野呢？

已經冇雙剔

照咁睇應該送左兩次

但11月9日嗰句野又真係有啲多餘

新嗰兩句就冇乜野

睇條女icon又好似幾正

見人靚吹多兩咀係人之常情
周生都係男人點會唔知
見到咁既情況投訴佢都冇可口非

人地老婆暗示哂都唔識去

開始懷疑D MSG係暗號黎

送貨仔真係送貨仔

阿叔黎

髮線咁後, 幾大隻都無用啦

Gay

幾廿歲仲做送貨仔

假設係真野先

推到廢物周生上報, 做男人做到你咁既垃圾

唔通年紀大就去選特首咩
咩工都有人做㗎啦

幾on9先講得出紅字

你果區條友懶
正常朝早出車佢地要用bar槍whatsapp通知個客今日會帶貨送

岩呀有時做萬寧見靚女入黎都特別好服務

買過幾次野都會WhatsApp 嫁喎，條女係咪第一次買

但唔係用私人whatsapp

香港人麻撚煩

如果俾連登仔做到法官

結果到底會點

支bar 槍 android黎
照計係可以用公司number聯絡

事出必有因
你比人告得一定有罪

香港電視網絡有限公司（HKTV Mall）企業傳訊部回應證實，經了解後客戶曾經以電郵向客戶服務部反映有關情況。事發當日該員工的停車位置因為工作手機接收不良，在時間緊逼的情況下改用個人手機聯絡客戶商討送貨安排。部門主管得悉事情後，曾了解該員工的手機通訊紀錄，當中為送貨安排事宜；此外，部門主管亦勸戒涉事員工不能再以個人電話聯絡客戶，避免再發生類似的誤會。

自己心邪

阿叔呢個年紀副嘢都算係咁

難怪周太會。。。

Your face your fate

你唔講中共就會有人撐既
係連登 中共做過或做緊既野一定係衰野 會盲反

回正題： 其實真係有必要監管呢類放人上網公審post 基本上個個有電話影相拍片 只要唔滿意你就影你拍你放上網
加上香港人大部份有大愛底 只要講幾慘野就個個支持同信哂 無人會諗真定假 會唔會有野隱瞞

最常見咪就係關愛座 d師奶八婆最鐘意影人相屌人坐關安座 下面一堆留言齊齊屌

多數係送到來先打

私人電話黎

係開工果個收唔到上網 迫住用自己電話

送兩次都收唔到都要用私人電話
老實講，家陣我信係個啊叔想搞好關係睇下有冇機會
不過果對夫婦投訴得太早，個位入得唔夠靚

最憎你妳妳妳

遲d可能老婆個位都比佢入埋

啲對話好似有啲怪怪地，係米刪過部份對話內容

你懷疑都得既 不過呢一刻就點睇都係個男人毒到無自信 投訴埋d鳩屎理由

唔識得用私人個部分wifi俾工作個部用黎上網？

連登咁拖多送貨仔
低端人口集中地

小心講野呀你

都話明趕時間 重咁得閒整咩

不過唔排除佢唔識用呢個功能

睇啲眾巴打既回覆真係睇到我五體投地 電話唔通咪whatspps搵人 唔撚通用返電話以前個隻message咩 乜野時代啊

其實送貨whatsapp 個男人要幾無自信先會覺得張icon會勾引到佢老婆

定另有內情未公開

點止咁簡單

*2

Exact7ly

集運都會Whatsapp問咩時間有人
無人覆先打電話

我又覺得無咩野
可能你張相令人懷疑

第四加入contact list 仲改埋名做咩？好熟？

狗公格不打自招

肌肉男太有自信

Ztore會有system auto whatsapp，唔知hktv

人地又冇講咩滋擾嘢，
只係交待返送貨狀況

坦白講
暫時未有周生果邊投訴內容咩都唔好信足
一言堂點講都講唔通

投訴完炒撚左可以名正言順日日溝你老婆

妳

好心就用親/您啦

35歲去到55歲我都岩，人妻熟女真係好正

周生係咪試過比人

Android有D機唔add做聯絡人whatsapp唔到

直接投訴用私人電話contact人成件事就好合理

投訴咩性騷擾
係你老婆敏感定你敏感

送貨都滋擾咁你咪撚買啦阿周生

周太咁得閒係屋企收件，周生又咁毒咁冇自信

護波嗰個好撚好力

你條傻仔就文盲 送完貨仲要係WHATSAPP講聲

我做野時有時都要送野，無指示既話就算張單有個客電話，公司都係叫你送番去先或者由佢call個客

問題來了 有幾多個柒頭真係用啲咁費時失事既做法?

其實咪有講到call唔到個客先whatsapp人

用私人電話contact有咩問題

講聲咁又點

你唔明我意思咪就係咁囉

有時公司會整埋好多備好既公式條文費事奶野，但係真正做起上黎跟咁既公式就蛇都死，既然無法電話通知當事人，whatsapp wechat都好都要用架啦～

和富大埔6號 翟廷峯

咁耐都冇人放大周太張相?

頭象性騷擾 我以為佢放18禁相

周太

係, 仲要死硬
打電話無人聽, 都送唔到架啦
WHATSAPP人做乜

我收咁多似貨, 都未見過送貨佬咁好人囉
除非佢打算有後續野者

講得啱，打電話就肯定唔會有麻煩，而家你打字，又整個emoji，如果個女嘅睇完覺得唔妥，俾個老公睇，佢一定唔鐘意，蝕底係自己

個人有精神病?

難分真與假

都睇唔到樣

其實有咩死，佢用錯投訴理由
送貨佬依D咪又東家唔打打西家

唔好拎個愛滋佬黎比啦

分明係行家，加聯絡人起埋微信 facebook ，睇完相先決定進擊

原本張圖係咁
係長嘅

樓主喺個濕鳩巴絲grp
cap圖cap埋字 唔夠位呀 神探

用呢張相，又用表情

明晒

重要放上Facebook圍爐

唔係以為一定要戶主收貨吧

好多私樓只要戶主同大堂講聲就可以代收

btw, 我用左hktv咁耐都唔見有人咁"盡責"

痴撚線 盡責又屌，做少啲又屌

咁又點呀

睇你都冇撚岀黎做過野

你唔畀人地住村屋、唐樓？

女人妻

有男人妻嗎？

又點呀送貨狗
你一日送咁多件貨 遂個遂個加whatsapp然後同返個客講真係唔該哂你呀
唔該哂你畀我送件貨過黎
唔係無logic咁拋低一句就威啲架送貨狗
笑死人

係呀 我真係未送過貨呀 請賜教

好撚小學雞

唔識打個人字咪打個女字搵囉，咁都好屌

點解會唔識打個人字？

唔識打人字

唔識打個人字都講得出
希望唔係用速成

肯定唔係第一次，分分鐘食過。

私樓一定會代收？咪玩啦
你自己有就全世界都有？
智障

仲有一個問題，你送貨點會知人老公姓乜？
分明本來個聯絡人名唔係用周太，到比人投訴完想cap圖自辯先改返做周太。

買果陣收貨人入周太咪周太，你入金正恩都得

講多謝咁神心要入自己電話去講呀？
咁岩公司機又收唔到電話 咁急要即刻用私家機出Whatsapp 仲要咁岩第二次又送呀